依家隊阿仙奴真係笑話黎

所謂個三叉戟有2個約都唔續免簽走 攞件踢開閘既走去打三中堅，新簽梅斯達菲又係神經刀，中場藍斯高基連沙加果班英冠料 唔怪得知十幾年冇冠啦